沙奧文迪尼算唔算最蠢既死黑鬼?

點同Pogba鬥呀

D力架特別鍾意插水

插得渣姐

認真黑鬼已經蠢
佢喺黑鬼入面真係仲算蠢嗰批

根本就最有腦 思考速度太快
肢體跟唔上

一黎就打大佬

仲有巴洛迪尼呢